港資公司執撚曬佢啦，垃撚圾

1. 人西冇藥醫
2. 短視兼近視
3. 圍圈群劣尻
4. 屁聞處處聲

香港永遠出不到facebook

港資中資仲有兩大鳩屎位
-老屎忽
-王親國戚